5 koreans can't win

？